陳云,有D野知道左係唔撚需要講出黎架,撚樣

你唔撚講,習近平就會比人政變收皮
你一講, 習近平就可以即刻先發制人, 最後變撚左千秋萬世
你想點撚樣姐
係唔係想保習近平姐?

就好似我知道X登秘密,都要扮撚到唔知咁,或者指桑罵槐
因為一講成個X登就會收撚皮
成個香港就再冇平台吹到大雞

用下你個腦啦, 有D野,唔講冇人會話你啞架仆街